正視聽 關於某公司中乜眾籌

見比人推左上熱門 睇唔過眼
發夢夢見d情況 分享下比大家聽

第一 關於沙中線

好多人話佢爆大獲 係清泉
有冇人諗過 點解佢唔一開始爆 而係個個時間爆？
因為佢係紅磡站係賺大錢 點樣賺自己諗
個到既錢亦都關你地事 因為沙中不停超支係有問政府鑼錢
點解個個時候爆？ 係因為佢同某公司係另一個地盤炒大獲 所以沙中線只係手段黎鑼錢
點知一發不可收拾

第二 關於眾籌
點解突然要錢「監察」政府？
因為衣間公司資金鏈出問題。亦都比佢請既判頭告緊 金額幾多？ 咁岩同目標差唔多囉。本身佢都有好多積金局勞工處既case 因爲佢經常拖欠薪金/工人強積金供款

衣間公司經常會收起唔同黑材料 但只係一種手段黎賺錢 係咪真係正義 黃 自己諗
所謂監察政府 收到錢之後點樣用條數點有冇公開？
咪再比人當atm 講句監察政府就科水
黃藍都要fc 咪再幫襯人血饅頭

發夢就夢見咁多野。覺得太真實好驚添
最後扮黃死全家
光復香港 時代革命

push

開名啦屌你老味

直接入個post 講啦

中科興業眾籌司法覆核黨鐵

幫推

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

大家唔覺愈來愈多個人或團體嘅籌款咩？
只要係打住支持示威者/反政府就出嚟籌錢話做乜做乜咁，實際會唔會有結果都冇人知

你肯定佢用d錢黎告 一定有後續？

個名好奶共,眾籌幫義士好過

成段淨係見到推測。無論如何都要對whistleblower好啲， 如果唔係邊個同你爆大鑊

唔通封律師信都post 埋上黎咩

人血饅頭真好

偽黃扮冇錢

好多人想發港難財，好似藍扮黃個D

互相利用，抗爭玉律，
孫狗毛狗，無一不熟！

好多人都繼續推眾籌個post
好心爆d內部野你地唔聽
由你地
不過祝你地好運 佢老闆應承過既野無一樣兌現
最起碼工程上係咁

人血饅頭

要睇清楚先課金眾籌呀
幫人都要用腦，唔好幫錯人血饅頭

發港難財？

推呢個 唔好亂捐錢

留名

推, 眾籌都俾星火啦.

咁都比佢籌到三十萬
寫包單佢寫袋袋平安就算
佢冇工程唔關比人打壓事
純粹做親都爛尾 收錢起唔到貨

up

推
放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

Push

你係咁好心就隨便俾啲證據嚟啦